一人一個拒絕人嘅方法

其實我都已經block同del曬佢嘅social media但佢仲搵我一喺就搵我個friend

約佢出嚟當面拒絕佢

講：我已經有鍾意嘅人

死纏爛打
要唔要扮你條仔

同佢做返fd
乖乖地同佢玩
但強調一定冇可能
好快佢會覺得咁既關係都幾好而開解

對唔住，我係鍾意男人㗎

三萬蚊

我有性病

含撚到佢賓周都損就會怕左你

粒擦膠我唔要啦

要返工，不了